bellroy 撚入

香港邊到可以買iPhone 3-card case

直接上網訂唔到？

最齊應該log on

厚撚到on9
係佢fans 都覺得3card 係垃圾

Ching 有無card case 介紹?

收過一個二手，用咗一日就放埋一邊

用唔到無線叉.......不了

我訂左個smartish wallet slayer vol2, 不過未到

以wallet case 黎講佢size 都算係slim, 同埋做工。價錢等等性價比都幾好，仲有個card stand for 你睇片打機

對於得三張卡既minimalist 應該合適既

另外我都睇過spigen wallet case, made in korea, 本身都有啲興趣嘅，但睇落佢真係又好啲又闊啲，同埋拎卡嗰個蓋呢唔知last 唔last 得耐，同埋淨係放得兩張卡，所以最後都冇揀到

想入手，想問香港邊度有得買？
想買 Hide & Seek Designers Edition / Note Sleeve Designers Edition

上Amazon 訂啦

好